# Article D4622-42

Le procès-verbal de chaque réunion, cosigné par le président et le secrétaire de  la commission, est tenu à disposition du directeur régional des entreprises, de  la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi dans le délai d'un  mois à compter de la date de la réunion.
